政府12k contract工都唔請，代表咩

利申
degree holder
cre 2 2 pass blt 80
試過見民政署
又係contract
又係12-13k呢個range
wait list左
先排見第份
冇wait list
冇信
冇email
乜柒都冇
見個日已經心知不妙
幾條友等見
見完仲有幾條友入黎
仲要着suit
心諗
12k
認真咩
利申gpa 3.6x
真係好癲
2a3o爭到隻狗咁
都唔話你
aco爭到隻狗咁
算
12k
一年contract
冇point跳
乜柒都冇
this city is dying

學歷太高會唔請

gpa咁高點解唔考jre

2 2 都好勁

rap左出來

代表
你
真係
好
廢

吹
水
台

面試果陣太廢囉

郵局揀信 你比cv就有得做架喇喎。。。